發現幫ccp文宣大陸人用英文採訪香港示威者

見到呢個youtuber 唔好同佢講野，超級鬼

kiehl
1 小時前
the funny thing is the woman all accusation only her imagination with no proof, and those information all come from pro-ccp media and this youtuber obvious bias, by the ways are you from china and study in US??
numuves
追蹤的回覆
numuves
44 分鐘前
the funny thing is the 12-year old protesters all accusation against China only they imagination with no proof, and those information all come from pro-West media and all youtubers obvious anti-China bias, by the ways are you from US and study in HK？
佢咁樣回我留言，同佢其他片都好鬼，正人大陸人copy cat

呢條友之前扮記者添